airpods 幾時再有優惠

你問我 我問條鐵

窮撚要r優惠就咪買apple嘢啦

等緊

$1028

影衰晒班IFAN 小小錢都要r

上個月你又唔買
等出airpods 2好過

幾時先出

上淘寶買
依家有啲做到1:1
千幾蚊買個漏聲耳機不了

Where🤔